市後分析20180403 郭思治：市有無形之手維穩

30000點樓下冇排山倒海沽壓 中美貿易戰冇贏家 會平息 部份資金已經部署

郭大C

睇黎佢成手好倉wor

世界和平得太耐，所有國家之間即爭鬥都會無形消失

條友除左識背恆指成份仲識咩

講真今日成交又唔係多
跌700 幾點早排都試過
星期五分分鐘抽番上500 點
到時又有邊個可以演繹？

呢後野係佢琴日收市講架

e個on9佬，次次都好似錄音咁
1d 分析都無，真係好on9

露多d 肌肉咪算囉